香港踢波赢唔贏到台灣？

認真發問 感覺而家香港隊連台灣都不如..